香港買拖版，係咪最長得3米?

見出面普遍都係3米
有冇d 6插頭又5米架 見taobao有 但淆淆地
去鴨記搵?

50米都有啊

唔想駁上駁 有5米就夠 間房好細

無5米既咪買多條電線駁長佢

無問五金舖?

點會得3米
買親拖版都係太長要自己剪短再駁

自己買條線駁啦

自己買線買板買插頭搞
中意幾長就幾長
仲平過買一個整好賣既

巴打又想偷電?

呃唔到steam,冇錢交電費

500 米都有

我1500m

幾多米都有

好彩提一提姐

樓下有無五金鋪呀

自己唔識換電線咪俾人搞囉
真心學巴打咁講
50米都有

係咪立左法 最長係3米?
見市面上買到既都係3米 thanks

要手工先有 安唔安全架

我有個10米拖板
圖形
好似咁：

一條過好d

8頭先夠

自己整啦
咁撚簡單

咪就係

應該有4米

taobao 有冇伏
照計就平過香港搵人搞